千萬咪揀Hotel/Tourism

讀完出黎仲衰過BBA

其實呢科收分都唔低 但出路又唔算十分好咁

終極認同，垃圾科，俾人冼左讀hotel家陣乞緊食

但係好熱門喎

過來人表示超級認同

酒店back office 好少工，好多時要由front office 做起。咁做front office，又要做front desk, catering, housekeeping。 由低做起都冇所謂，但上面勁多老seafood，酒店又講經驗，升職又慢慢等，又轉唔到入back office。一係走去d 細酒店，但之後又轉唔返出黎大brand。

Tourism就仲衰，旅行社又揾唔到錢，theme parks / airlines 嘅office 職位少，又唔係淨請Tourism 人。其他景點就更加唔使講，好工就更少。走去做event/exhibition 無限OT, 人工又唔多。

我係過來人

畢業幾年，Tourism d 同學咩都做，教育，政府，零售，Marketing。

仲有班做緊酒店，旅行社，空姐空少諗緊點轉行

利申
已轉行

唔代表出路好

讀完出黎做旅行社就人工低
做酒店、空姐要返shift ，仲要根本唔駛讀hotel都可以做

好

人工低到仆街

多女已經贏曬

短視

同意

利申：PolyU grad, 已轉行

讀左n展四年都冇女呀 屌

好想讀但唔想做咁點搞